【有圖】其實香港已經有大量口罩存貨可以賣

不過係香港中轉去中國賣
215人仔一盒30個 995個 Fat Fat

搶呢啲就啱喇
扣起呢個我哋用反正都係一家人

全部運去賣 呢度都至少幾萬盒
好多貨源都係(經)香港

Date First Available January 30, 2020

30號已經係香港

所以誠哥真係超有良心